# Datenbank
 
Wenn ich etwas in das eingabe feld hineinschreibe geht es nicht.
Es sagt das ich meine save files nicht existieren / er findet sie nicht. 
Ich dachte ich habe den richtigen pfad angegeben aber so wie man sieht funktioniert es nicht. Vielleicht weil es nicht php ist?

![d](../Bilder/404.png)


# php

ich machte auch eine PHP webseite da es mit html nicht funktionierte. doch ich konnte nicht auf php webseiten zugreifen. Habe das problem nicht gefunden. vielleicht habe ich etwas nicht installiert.

### der webseite 403 Forbidden
### nginx/1.27.0

